近十年最被高估嘅劇集

排名不分先後

1. Breaking bad
節奏慢，角色乞人憎，悶到仆街

2. Game of Thrones
記人物關係都記到仆街 on99

3. Westworld
懶高深咁都唔知佢做緊乜

4. True Detective S1
普通查案片，都幾悶下

5. 天與地
成套野唯一可取就係首歌 其他不值一提

諗到再加

負皮上一頁

近排嗰套唔知乜鳩清狗劇

支那嗰套乜鳩狼牙榜

6. Sherlock
呢套野痴線嘅，啲大佬越出越勁玩到超級英雄咁

7. Black mirror
懶係用高科技包裝，無無聊聊又一集

8. Fargo
下下都係主角on99咁殺咗人，劇情得啖笑

樓主鐘意睇咩

9. Stranger Things
其實就係一班細路on99打怪獸，完全唔覺有咩好睇

啱呀

多謝好劇推介

逄紅必反

以為ching出左事

10. Mr.robot
痴線佬主角，又係集集睇佢精神分裂都唔知做緊乜

11. Narcos
普普通通一套販毒片無咩特別，係啲西文好un耳

12. The leftovers
個題材唔錯，之後又唔知佢做緊乜，viutv6播咗2集我已經唔想追落去

13. EU超時任務
On99學人玩穿越，除咗王浩信做主角之外都無亮點

推延禧攻略

Leftovers 咁冷門都有睇
其實係咪曲線推高汁劇？

Viutv6 星期4 10點半有播
睇咗2集，悶撚到仆街

好撚好睇喎 又靚仔

14. 月薪嬌妻
Ptgf都講到咁多集，又係好悶下，平平淡淡無野發生過咁

唔講其他 延禧攻略都好睇過westworld

Westworld真係過譽得好緊要

有無漏咁邊套

多謝樓主推介
垃圾劇講左好多 不如講下神劇
我先 來自星星的你 同埋延禧攻略

來自星星的你真心好睇，金秀賢全智賢勁sweet
又靚仔靚女

那年花開月正圓
烈火如歌
三生三世十里桃花

基本上有熱巴楊幕嘅都好好睇

發覺樓豬都幾撚無聊 成日開po搏負皮

你夠膽講延禧攻略唔好睇？